[國際] 韓國都有831!!!!!!!!!!!!

香港嘅手足，你地並不孤單
仲有我地啲泡菜撚！！！！！！！

🙏🙏🙏

Pray

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

原來有post講 聽日見啊

光復香港 時代革命

經過兩個月的反送中示威，事件已愈演愈烈。香港政府對港人的訴求視若無睹，特首林鄭月娥不但至今仍沒有「撤回」反送中條例，還縱容黑警勾結，包庇白衣人721在元朗地鐵站無差別攻擊市民，令市民活在白色恐懼之中。警察暴力對待示威者，不但在住宅地區、甚至老人院外，在毫無警告下，施放大量過期催淚彈，危害多區居民健康，其中一名救護人員更在示威區內被警察發射的布袋彈擊中，並引致右眼永久失明，令香港人莫名憤怒。

因此，作為香港人，雖然已移居韓國，但絕不能對政府行使暴力及剝奪香港人的言論自由而坐視不理。海外各國港人將於8月31日舉行集會，聲援香港8月31日的反送中示威，而我們一班在韓港人亦會穿上黑衣，將於同日在首爾舉行集會。

日期：8月31日(星期六)
地點：首爾市龍山站前空地
時間：晚上5至8點 (集會將於晚上6時正式開始)
流程:
晚上5時至6時 - 連儂牆及派傳單
晚上6時至7時半 - 集會

두개월째 이어지고 있는 홍콩 반송중 시위는 격화되는 양상을 보이고 있습니다. 홍콩정부가 홍콩시민들의 요구사항을 무시하며, 캐리 람 행정장관이 송환법 완전 철폐를 선언하지 않았음에도 불구하고 홍콩경찰-폭력배 유착을 방임했습니다. 지난 7월21일 위안랑(元朗) 전철역에서 흰 상의로 옷을 맞춰 입은 무리가 홍콩시민들을 무차별 폭행을 했습니다. 홍콩시민들이 백색테러의 공포를 품으면서 살고 있습니다.

홍콩경찰은 시위자를 강경 진압해 주거지역 및 양로원 건물로 경고없이 유통기한이 지난 최루탄을 발사했으며 주민들의 건강에 해롭습니다. 8월1일 침사추이의 송환법 시위 현장에서 한 응급구조사가 경찰이 근거리 쏜 고무탄에 맞아 오른쪽 안구가 파열 실명하자 홍콩시민들이 더욱 분노했습니다.

그러므로 홍콩사람으로서 현재 한국에 거주하고 있지만 홍콩정부가 홍콩시민들에게 폭력응징을 사용하고 있고 언론자유를 박탈하는 것에 대해 절대 용납하지 못 합니다.

해외 각 나라에 있는 홍콩시민들이 오는 8월31일에 홍콩에서 하는 반송중 집회를 응원하려고 해서 함께 집회를 할 것입니다. 그 날에는 저희도 검은 옷을 입고 서울에서 집회를 할 예정입니다.

일정：2019년8월31일 (토요일)
시간：저녁5시부터 8시까지 (저녁 6시부터 집회 시작)
장소：서울시 용산역 앞 공터

多謝支持
香港人加油!

有無人一齊去

好

搵唔到..

就到

龍山站見！！！
香港手足加油！！！

有冇支那狗黎搞事

未知，去緊

就到！！

多謝 聲援